-*- mode: markdown; coding: utf-8; indent-tabs-mode: nil; word-wrap: t -*-  
-*- eval: (set-language-environment Russian) -*-  
--- Time-stamp: <2019-08-06 17:03:30 korskov>

Overview
========

Группа 2019-03  
Студент:  
[Roman Korskov (Роман Корсков)](https://gitlab.com/RKorskov/otus-java_2018-12)  
korskov.r.v@gmail.com  

[Разработчик Java  
Курс об особенностях языка и платформы Java, стандартной библиотеке, о
проектировании и тестировании, о том, как работать с базами, файлами,
веб-фронтендом и другими
приложениями](https://otus.ru/lessons/razrabotchik-java/)

Домашние Работы
===============

# L13 JMM #

## 13.1 Последовательность чисел ##

Два потока печатают числа от 1 до 10, потом от 10 до 1.  
Надо сделать так, чтобы числа чередовались, т.е. получился такой вывод:  
Поток 1:1 2 3 4 5 6 7 8 9 10 9 8 7 6 5 4 3 2 1 2 3 4...  
Поток 2: 1 2 3 4 5 6 7 8 9 10 9 8 7 6 5 4 3 2 1 2 3...

## L13.2 Многопоточная сортировка ##

Написать приложение, которое сортирует массив чисел в 4 потоках с
использованием библиотеки или без нее.

Changes
=======

2019-08-06 реализация WaitingTapper на wait / notify


ToDo
====

У вас фактически 2 потока периодически просыпаются, проверяют блокировку и опять засыпают если не их ход. С блокировками и очередностью вы разобрались, это видно. Но при этом не вижу чтобы использовались именно Java фишки управления сном и работой потоков.  
Давайте уберем Thread.sleep и при этом чтобы не получилось, что 2
потока будут нон-стоп дергать и слушать рукописный маркер
синхронизации.
